有冇人5月尾去東京？

5月26到6月1號
自己一個

30/5-4/6 一個人

5月23~29
一個人

大家有咩行程？
我去8日

👋🏻